一到半夜 咁多低質帶風向 叫唔好入元朗就知方向正確

無差別打人打, 收人錢, 得咁爽, 你估唔駛代價

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差20%咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有八萬一千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢記住confirm埋email
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

遊行時, 帶多 D 白衫人起底相, 周圍貼, 大肚婆都打, 人神共憤

秋天快到 安全第一小心山火

係方向正確